有咩唔敢同對方講 入 黎 講

弱智咗添

岸鳩咗..拉

拉

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

唉屌你老母如果我女朋友識好多妳咁諗就好

唔好走

第一句打錯？

Feel到你好似同緊我講

好似我ex會講既野，但佢已經將依份溫柔留俾下一個人啦，祝佢可以幸福！
唔幸福都唔緊要，有我在嘛不過我唔會特登等你了

有啲似我女朋友 但手已分

通常咁到最後都會冇人珍惜

好後悔冇燒你春袋

講d嘢幾似我嗰個 雖然唔係女朋友
特別係最後4段 毫無違和感
如果佢咁同我講 我會答我鐘意嘅係用錢都換唔到嘅你

絲打你同佢講多啲嘢啦 唔係就好似我咁 唔夠膽搵人講多啲嘢

想同對方講 我真係好鐘意鐘意鐘意鐘意你啊

你搞到我anytime都掛住你la